高偉電子今日收市會跌幾%?

+10%
In Cowell We Trust

一早講炒完冇人信，仲要高追

個連登首席股神仲要講好撚多耶蘇話今日上返5.2

你估真係隻隻都 700 咩